「真左膠」理大封殺民主牆禁港獨激發400人集會 參加者揮「香港獨立」旗

唔係好明獨派同左膠有乜分別

集會>叫口號>和左散場

幾時先會再有梁天琦咁勇武嘅領袖出現？

懷念天琦

呢個po 唔會過到2頁

出面幾多五毛出哂奶力做緊野

樓主五毛散播失敗主義

op五毛

無人肯正視問題

sor lo
啱啱係現場 真係唔明點解越搞越膠

正視問題=散佈失敗主義

連登白色恐怖

推

今日集會好成功，集到好多氣
大家一定要繼續出黎支持關蛇

今次咁大件事 衝去撐場
去到見到都有幾百人 點知都係圍爐叫口號就算
真係好失望

咁你想點
開拖打柒人咩？

你講呢句, 就唔好再串飯民學聯la

都幾多人
2000正評都叫有5分1出左黎

下年理大見！

你咁講即係以後繼續叫口號就算啦

人真係唔少
以為會有進一步行動
點知最後和平散場

但出嚟呢單嘢相關嘅post平均得返廿個正評左右
自己地頭都蒸發咗99%

進一步行動：上黎連登屌左膠翻舊帳累佢勇武唔成

我係你，一見到饅頭雄、快必同埋「今天我」標語牌就即走啦。

連登仔又坐係電腦前叫人革命

今日係獨派搞架

sorry lo
無料帶唔到頭

Pish!!!

唔知咩人翻舊帳先呢？我剩係知眾左膠怒屌緊poly時
咁多位keyboard fighter仲係到翻舊帳
仲要翻唔撚到

屌你中到

勇武嗰d比正苦捉晒去坐監喇，靜低嗰d唔係驚俾人捉就係好似關愛座咁，唔好唔記得大陸出左信任分制，過兩年輪到香港，出到一個關愛座已經難能可貴

推推先

琴日唱埋今天我就真係一流

lm

淨係知問極你做乜個晚唔勇武都唔撚敢答
大敵當前喎
做乜嗌完口號返屋企沖涼呀左膠

咪轉移視線啦
做咩要翻舊帳呀？

當我屌緊人果時你插咩嘴？
咁家陣你係咪都要翻舊帳先？

講翻舊帳冇人及你喎
你講左幾年泛民呢樣個樣啦
而家人地講就唔撚得
唔該正面回應：
你個日到底有冇出黎幫關蛇手，如果有，做乜唔勇武？

未死喎

唉，我屌左既野，已經好少再講，亦都知唔會聽而唔多想再講
我只係想知連現實班左膠都對事不對人時
連登呢班人做緊咩？
點知原來係翻舊帳

一定要表代起 六個字的咩咩
三日一小翻，六日一大翻
次撚次翻唔到就屈人係保皇派打手

有出/冇出？

咁做咩翻舊帳？

有出/冇出？
咪係其他post問左你我翻咩舊帳囉，你又講唔出

係囉
咁我屌緊人時你幫咩口？

哈，咁撚得意既你？明明講完答完既野係要loop多次架喎
係咪討論區唔可以參與討論呀？係咪搭句嘴等於有份翻舊帳呀？
好心你，如果我有翻舊帳你咪cap我留言貼出黎
冇你就收撚皮咪再話我翻舊帳
我冇證據係手話你吸毒叫雞又得唔撚得呀？
Btw

有出/冇出？

咁點解我參與討論，我黎搭下口就係關sir打手先？
即係你地大權d既，我就無權？
閣下打住民主旗號反民主

咁我到底有冇翻舊帳？
如果我因爲搭爹就係有份翻
你當然就係打手
反之亦然